[極醜惡] 黑警打大肚婆

噴完再推落地

backup！！！！！

邊度大肚

推左先

唔理大唔大肚 人地拎張紙巾fing佢兩野就發哂癲 肯定又話人襲警 弱撚智

大肚婆都唔放過

可能大肚腩

推

Push 失控🐶

推 仆街！

套衫似係大肚裝喎

痴線
真係瘋狗症
個女仔慘又比人告
襲警 暴動 搶槍 集結
揀2樣

大肚 廣傳

up

呢啲成日炒車，轉頭人地出黎話無大肚，咁就變左笑人地肥，同之前旺角弱智人士一樣，睇定啲先啦

下次加「疑似」大肚

Push

冇女狗咩 一大堆麻甩佬壓住一個女人

理得大唔大肚啦屌